熊軍！！Are you ready？！！

明明綠燈轉眼變成紅燈

準備比人打靶

229熊

屌静靜地

熊 gel

🤑

9.9入左7500

下世努力

有排跌

信政府，唔驚，一定穿21000
申利9.8all in左

個個話19000 就夾上去

我D熊呀仆街
無啦無啦